多唔多父母為左仔女去學心理學

我識個父親咁做
雖然佢係邊界既另一邊過呢，但我都欣賞佢。
佢為左小朋友讀幼稚園方便，搬去幼稚園隔離，仲要係英基。
我覺得好多香港父母都無佢咁有心。

咁你諗唔諗住咁做？

極少，大部分係傳統支那思想，打到你聽話

後生一輩新父母會唔會好D

有幾多父母供到個仔讀英基，個仔人生都唔差得去邊。
但都欣賞佢為個仔讀心理學既。